[開槍殺人] 中國廣東抗議火葬場示威升級

廣東茂名文鎮樓在歷經四天抗爭後
政府確定不再建火葬場，卻偷偷改在距離文鎮樓27公里旁的播楊鎮‼️
播楊民眾上街頭抗爭並向公部門投擲汽油彈😨
據報導民眾表示警方已經開數槍並且不少年輕人已身亡，當地醫院則表示至昨日為止已收到超過40民輕重傷患😭

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

好快中共就成個廣東省割走佢

火葬場革命

早唔爆遲唔爆 係要曱甴平南下先爆

721 831 101 1111

佢地係咪收左美國佬錢搞事啊

公民抗命

睇twitter 仲有人話外國勢力

其實一直唔明外國勢力有咩問題

自己甘心做奴隸，食子彈就小事喇

人地有料 一開波就氣油彈

見隔離村抗爭成功有樣學樣
星星之火 可以燎原
加油呀支那人

有guts

好似19話齋 勾結外國勢力唔係你話想勾結就有

其實有錢就有勢力
外資勉強都可以叫外國勢力
佢地咁憎外國勢力幾時驅逐外資

好似啲老一輩講：我個仔不嬲好乖，一定係啲壞人帶壞我個仔

查實係自己唔識教仔，就亂賴一通

唔係中共點解咁想消滅廣東 粵語 嶺南文化 香港 繁體中文

就係歷史以來呢個土地都係最先企出嚟反政府

呢個要推，最好Connet 埋廣東嘅手足。

廣東燒緊

跳晒step

五大訴求都未搞掂已經廣東叛亂

他們一定收左外國錢
如果唔係點會上街

唔知香港班藍屍點睇？

曱甴 黑衫暴徒
搞亂廣東
一定有外國勢力

唔係話有毒氣體沒毒？
毒氣毒得多，唔係會有抗體咩？

上面做咩抗爭呢？
反正又唔係依一代承受環境破壞，
而且基建會令GDP會升，
穩定的社會發展先係對國家最好，
14億人不支持暴力，為什麼班內地暴徒反抗呢？

fact check ？

利申：支那啲野

大灣區獨

喺狗屋隔離擺個屎坑 隻狗梗係同你反面啦
你唔搞嘢隻狗咪唔理你囉 畜生永遠只會喺自己被影響嘅時候先肯吠

粵國

火魔法師

甘心做奴隸會出嚟抗議?

鬼國示威真係死左都冇人知
唔同香港 有全世界睇住

其實真係好多地方有樣學樣學我哋香港

點都扣香港帽子，
汽油彈又唔係香港專利。

仲驚解放軍5分鐘到香港？
人地面對解放軍都未怕丫

一時又話香港係金融中心
一時又外國勢力

起來 不願做奴隸的人們

反抗暴政係好事黎
肯企出來對抗共產黨既 都係自己人

中共本身都係外國勢力扶植，幾時剷除埋佢

雖然佢哋反抗，但喺粵民族覺性前仍然係支那人。要脫離支那人身份，請提倡粵獨

中華人民共和國建國都係借助外國勢力

識燒政府部門

會唔會好快又改國歌

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我覺得大家應該要睇一睇

屌你老母

嘩 第一日就咁激

共產黨以前都勾結外國勢力佢地就係知外國勢力威力有幾大

到底有幾想起個火葬場

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

其實起火葬場有咩問題27公里都幾遠下

打擊地價方便收地？諗唔明
係強國我係咪變左藍絲

點解唔聽警察話呀

係香港想起都好難啦
試過幾廿條屋村一齊反對

睇清楚啲

粵獨 是分裂國家的行為 中央對維護國家安全有堅定不移的決心

光復廣東

有前途

成班支那「爆」徒，支持警察嚴正執法

原來係鎮入面起
咁就明晒，又係收地招數

入面有d tg links好似有片

利申：我無㩒入去

Push

呢句套用到香港人都用到

大家都係被極權迫害
你覺得你犧牲大過晒 片入便的廣東人？
人地勇撚過你呀，冷氣仔。

原來有人睇唐浩製作好高質

屌，我老豆唔撚信，走間個大陸親戚有冇呢件事

所以香港法治己死撚左十成
都未數到紅底法官，淨係個司法系統仲係教條式咁當黑警係誠實證人佢話乜就信乜咁已經死得。
拉左你入狗屋拎包粒出黎印你指模已經屈到你坐十年八載

死左幾百人唔通會話你知咩

大家唔好笑佢地啦 雖然大家訴求唔同 但都一樣係比CCP迫害既人
佢地搞到咁大件事 係支那境內一定慘過我地

唉，大陸真係地獄鬼國, 封鎖傳媒 無經濟效益 無國際角力 真係殺你就殺你

加油 我地係中共春袋先唔敢做到太出面大屠殺 你地廣東基本上冇任何冇籌碼 直接開波

永遠站在抗爭者嘅一邊，我只會恥笑香港班藍絲廢老

光復茂明 時代革命

講得幾好
但其實都預左，
1: 示威靜左就肯定開始清算
但手段工具有限，我地Be water 更加無所謂清場

2. 中共幫手攬炒香港係佢自己豬兜
澳門冇可能取代到香港，最後連香港都畀佢搞灣
佢自己都冇左一個集資平台。

3. 洗腦？邊有可能洗到，個個有得自由上網。
夠膽咪封網🤷🏻‍♂️但大家要珍惜黃媒

由貿易戰一役已經睇到
中共所講所有原則、底線都唔需要驚
因為佢地根本無原則、底線，利益所在就會跪

香港係佢地取代唔到ge春袋，到佢地頂唔住
佢地都要向香港人跪低

香港人加油

共慘黨就係要搞鳩你，點都要搞

太暴力了 已失民心

點解要笑鳩人地
人地識得反抗係件好事嚟
就算佢地係支那人又有乜問題
當人地用火魔法嘅時候
你班冷氣軍師有資格笑人?

中國cls

笑鳩人地個d連登仔真係畜生都不如，人地勇敢反抗應該尊敬，點都好過班冷氣軍師淨係識打飛機

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

警方已經開數槍並且不少年輕人已身亡
咁就唔係普通野啦喎 支那好似武警先有槍

RIP 廣東手足
同一天空下都是 以行動表示對政權不滿

勇武手足唔好割我地席

出火魔法 對家出槍 支那嚟講好合理

時事評論員于菲談中共對港策略、立23條及港人罷工應對

你以為班人係為左公義，為左個銀包而已

藍絲都係咁講手足
佢地為咩都好 都係用緊鮮血對抗緊依個極權政府 咁已經足夠值得我地支持

依啲咪趙生講既「他者仆街主義」
人地有事唔好幫去幫，遲下搞你咪冇人幫

rfa有美國資金funding立場鮮明

港獨變廣獨

依班人理念層次同手足差幾個次元，唔好期待佢哋真革命，轉個頭就跪領導㗎啦

道不同不相為謀，不敢苟同於你的想法。你認為俾到中共政府麻煩就要支持？人地贏左場示威後，掉轉頭就笑香港喇。將班大陸佬同香港運動比較，你會見到本質好唔同

咁快就放火之後到咩？

如果佢地可以四處燒起火頭呢?
所謂"中國"歷朝歷代嘅歷史都係政府鳩嚟 加埋天災 啲人頂唔撚順
到處起亂 最後推翻
依家支持佢地都係搏下可以輸出革命 你可以選擇食花生
但我覺得搏一搏冇壞啫

所以點解中共一直都要阻止香港人贏

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

現在小打小鬧係完全無用，個社會根本係個個無公義認知，只會認為自己有野失去左要抗爭獲取返。你睇下同個地方唔同村，居然可以搞三場，三場都無connect一齊，你就知班人散到咩樣

我唔反對你講嘅嘢 你講嘅嘢好大機會係啱
但啲嘢只可以慢慢嚟 個政府有幾仆街 制度幾有問題佢地可能會因此醒覺
以前啲人推翻政府都唔係三五七年嘅事 至少越多人醒覺越好

打死晒就岩啦
中國冇野多 就係人多
要地唔要人 打死晒再放班聽話既人係到

光復廣東！

廣東人！加油！

將會係一個非常長遠事情。香港現在天時地利人和，三者只得地利。其實再玩落去，我地死傷會好嚴重。的確香港對中共做成大傷害，例如D人權法，但其實我覺得係美國贏左，香港只系攬炒左，無咩實際贏到。雖然好多人見到香港就贏，但我比較悲觀少少。當然都希望香港可以撐得過。有時就係明知不可為而為之，香港人獨有的獅子山精神

黎緊一兩年經濟下行 精彩

但係都唔關香港事啦

合乎國情
廣東加油

random 死冇所謂冇可疑

Thats a part of china.

佢地前排先有人話唔好拉埋同我地班港獨廢青講
anyway 革命之火點著廣東係樂見嘅

咪鬼用支那字啦

真64再臨？

係中國，再正常不過

「我睇唔到」

光復中國 時代革命

係中國反抗係玩命
佢地已經好勇
反抗得一次自然會有第二次

原來廣東才是抗爭主力部隊。人地第一日就直接用最低武力汽油彈

當初用磚都比人屌

咁多人上街都係為左唔比共產黨搞鳩自己 咪都係私利

只有住係外國 完全影響唔到佢 但都肯聲援香港既先係公義 唔好9up比光環自己啦公義撚

推

咁咪唔可以一點也不能少

加油

不如問廣東藍絲點睇，廣東藍絲仲多過香港

下個鎮就一開始出實彈鎮壓
成功興建

yeah

屌那媽！頂硬上！！！！！！

你確定教仔依兩個十月字用得啱?

暴徒

封國封到咁都話有外國勢力
我就覺得係中共黨內其他勢力介入 想奪權

焚化大革命

喜羊羊做國歌啦

外國勢力，國民教育，

支共、五毛覺得任何返抗支共政府行為一定係有外國勢力介入。

pish

證明 信共產黨一成

完全無信用

正

驚 不了

大陸唔興和理非

學我地啫 見政府只會理汽油彈

咁認真有做過有咩好講
條條例又唔係而家先有
搵尼講⋯⋯
普通市民夠有誹謗罪啦
係咪只要有人證就夠啊
諗多步⋯⋯

孫中山 毛澤東 都係靠外國勢力

無媒體報導嘅廣東示威

只係由一個鎮搬去第二個鎮

第一次都係twitter 到放料先

林鄭輸出革命有功 !

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

明報係表面中立實則投共
金鏞死前已經入左中國作家協會(仲要自己主動入)

和理非就會變下一個劉曉波

我要全港狗屋都要做化寶爐

武警要學下黑警甘, 聲明無死人, 如果有既叫死者主動提供證據啦

直接搞到去強國, 掉氣油彈既肯定要三四萬蚊一個啦.

袋住先嘅後果

玻璃心維尼成日以為有某國間碟滲透。。。。
搞唔佢個花園？！

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

其實廣東話扣帽子點講?

香港金總終於接受網上會員申請啦

老屈？

賴人？

拉埋？

入香港數

誰大誰惡誰正確

廣獨

本是同根生

扣帽子個人覺得有 屈你意思，仲有係後續既，定性左你係乜乜乜後，再加以追擊

要吹到十四億人vs共產黨

我記得有學者磚家話過中國冇咁多人 最多9億人

吹咁大係政治因素

咁你要分清楚一樣野，茂名三條村要起火葬場，但三條村分別搞三次示威。香港並非區區都出事，但大家都上街。其實你已經分唔清咩叫公義。示威其實影響好多人生意甚至係財產，但香港依然有好多人支持，我就叫做公義。講你都唔會明

輸出革命？
真係就快支爆？

因為千錯萬錯，總之唔係佢既錯

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

agger ,而且係夾硬屈

佢咁講還咁講 反正我哋唔會有咩損失
至少唔好以香港示威者嘅身份去笑9佢地

香港係指標
香港愈激佢地都會愈激

諗起之前d時評員
話佢地唔係分裂國家
所以中共會隻眼開隻眼閉

wtf?
任何有自己意見嘅中國人都會俾中共殺死

大中華膠上腦囉
由古到今都喺咁架啦
唔係咩叫通番賣國、漢奸

當年美國獨立都要勾結法國啦

標籤囉
真係比人毒害咁深連中文都唔識？

生安白造

直頭抵撚死

啱呀
初初用火魔嗰時個個扔之前都顧慮重重

驚比和理非割

都有人叫屈人食生豬肉

廣東茂名文鎮樓表示起係格離關我撚事

標籤都未好中，感覺上

光復廣東 時代革命

呢個近好多，生安白造
本身中文唔好，真係諗唔到好貼切既詞彙表達

你班茂名賤種又搞獨立？

支持警方嚴正執法

通常歷史既骨牌都係因為d好小既事倒下

同我地有相同理念既人應該叫返佢地做勇敢的中國人

香港帶動抗爭水平提升
大陸雖然有網禁
但其實好多大陸人都知香港咩事
林鄭會戴入史冊成為亡國原兇

查下有無反中勢力係背後主使，有無大台，有無獨派

聲援廣東示威者！ 一知道有人撐佢地 就打得越激烈，支爆指日可待

我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

手足，千萬唔好將個標準訂咁高要求人人有嵩高理念先支持，每人既期望同覺醒都唔同，只要方向一致就值得支持，兄弟爬山
可能廣東手足爬到山腰就夠皮香港手足想攻頂，咁又點？冇問題架

老實講美國既政客又真係為左香港人既自由民主立法咩？咪又係為自己個人或國家利益，不過咁又點？佢真係幫到我哋都係要感謝美帝

其實用個屈字唔得咩

共產黨無民選認授性，又唔係法治，唯有自詡不犯錯黎證明政權合法性。

一) 任何社會動盪皆非黨犯錯，而是外國勢力陰謀。
二) 經常吹噓經濟成果，以及過往績弱，「沒有共產黨，就沒有新中國。」過往越差，代表今天再差也是變好了。

火葬場唔起咁啲老人家去左點入土為安？
班中國暴徒廢青肯定收左美國佬錢搞事
支持武警止暴制亂！

綠帽

中國之春

大陸都咁勇,香港個班叫佢食屎啦
有事個個跑走人地1個月都唔洗就做到
香港半年仲係得個吉

自以為看透世事

香港政府就係搞緊全香港 先團結咗全香港
明明一樣有利益關係 只係唔係金錢

你以局外人身分 貶人褒己 尤其噁心
隔離大灣區/澳門 出惡法, 你去唔去抗爭?
局外人睇香港 大灣區 一樣喺中國
再進一步香港 澳門 同樣係特別行政區

另外 毛澤東話(好似係 敵人反對 我擁護
我去表態支持廣東抗爭 我仲要問埋班藍屍
係咪廣東啲村民都收咗美國錢
係可以取替香港做國際金融中心喇
對中國外內 宣傳中國內憂外患 宣揚革命火種

你睇你只係睇到佢地一盤散沙咁 咪就係咁短視囉
有心嘅就團結國內抗爭者
明明佢地仲勇過你

中槍有500萬人工
我姑姐個同事個女朋友講

好多人番呢份工

再努力輸出革命

可能收埋哂姐

冇錯，共匪就係估唔到有人咁癲明知不可而為之
屌你老母你估香港人真係人型豬任你玩呀
雖然機會唔大不過我哋唔係冇機會架，手足加油推翻共和黨

冇計，香港人太潔癖

光復茂名時代革命

手足唔好咁公義潔癖啦，講到最尾香港人都係因為共匪搞到自己法治底線先為自己利益企出黎。
現實講就算香港740萬人人勇武都鬥唔過共匪，要推翻必須燒上廣東甚至全國

大佬全港都送中 點唔係區區都出事

當年共匪打贏國民黨都係靠勾結俄佬

風起了

涼薄都要講冇圖好難幫到佢哋

香港人聲援呀！！！

引爆核電廠未?

而家唱國家好應棍，老共嬲嬲豬

歌

可能老餅先會明，當年回歸時香港民心係向支那的。因為江/胡時期風氣比轉開明温和，香港同國際係期望支那被香港影響雍抱普世價值
點知込衣家係支那輸出極權監控到全世界
美國就算經濟仆街都會鬥跨支那，因為輸左就會俾14億支那人思想影返美國同全世界。咁就冚球鏟了

果時民智未開,經過六個月,終於開左

係要多過印度

國內民眾，好勇武

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

你就想，中共只會殺晒啲人搶地

好快變尾廣東獨立

做乜鳩咁堅持起個火葬場
痴撚線個工程一個一個鎮咁搬過去
共匪想燃革命之火？

廣東人
反抗

係咪廣獨